筆跡專家除左上庭 其餘時間係咪乞食?

定係筆跡只係pt?
正職做咩

整筆跡布袋

上連登屌人打5p字

駁唔到

巴打 你真係好幽默

筆跡鑑正
應該好好揾

唔駛上庭時,負責偽造筆跡

幫學生冒簽

證

冒簽遺囑/合約個d賺到笑啦
冒簽完再自己驗返

頭盔:9up

好搵又點
幾耐先有一單野俾佢做先

正如黑警唔查案時就係偽造證據?

工作機會要自己爭取

咁談判專家呢

工餘時間勸人犯法

警察兼職做架

其實好多文件都要筆跡鑑證

我認得呢位巴打
岩岩係隔離耳膜POST比人屌到敗走個件

諗左陣 笑左

休班警

無意思 就算我覺得自己有道理又點 改變唔到其他人諗法

開班授課 教人偽造筆跡

開班教人筆跡鑑定

教人做鑑定咪比人搶飯碗
更係教偽造先可以增加工作機會

做社工叫人自殺

做埋估值
啲值錢野有名人簽左名咪要比佢confirm 係咪

筆zhi

做社工叫人自殺—>做談判專家叫人唔好自殺—>無限loop

拆彈專家咪……

清潔工人平日周街亂扔垃圾

鄧梓鋒係其中一個筆跡鑑證專家

其餘時間做budget專家

啱

倉頡碼z字頭係標點符號

笑到噴水

Catch me if you can
請返個犯黎鑑證假支票
仲有銀行請佢開發新既防偽技術

教書

同筆跡專家合謀
叫人寫字 然後犯法 搵筆跡專家鑑定
搵一筆

咩意思，get唔到

其實幾好笑

我之前去外國領事館做啲文件，都要筆跡鑑定

玩筆跡球

正虎批錢億億聲D官整完要過compliance, 肛交所又咁多強国公司、大把野撈

呢個第一次聽到真係好驚訝